慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透7

喪禮個細路係IM3幫過IM個細路
片尾打鐵聲係致敬IM1
BW個人電影係前傳
2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應
ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

記得要睇埋字幕先走 係一種尊重！！

觀眾意見調查
Gamora (ver.2014)究竟有冇比Tony撻手指化灰？
有＝正評
冇＝負評

任佢噏

其實隊長依家喺B線，time travel返A線再留到自己老咗先返B線，其實冇bug可言喎

套戲都講明啲time travel戲嘅理論係fake(至少係依套戲)
點解要咁執著呢

睇唔明ca條線

even if ca返去70年前頂咗冰封嘅ca個位，但盾都係得一個，老ca最後拎走埋個shield咁解凍ca用咩？

老ca唔係部機到出嚟，咁即刻話佢真係生活咗70年，咁suppose係咪會有2個ca?

本身系以欣賞嘅角度去睇成套戲
但系一去到Scarlet Witch出黎擋刀嗰下......
我竟然有一剎那用左色情嘅眼光去睇套戲
為左懲罰我自己

我決定入場睇多一次

佢係a線到拎走個盾返b線，咁a線ca解凍之後用咩嘢？

cap你當佢係另一個人生活落去啫⋯⋯
冇矛盾

點解cap 拎得起嗰鎚

但盾就得1個

Hulk戴手套果陣個個搵野避
rabbit下意識走去搵肥仔Thor
Thor又係下意識用手護住佢
好有愛

有冇人覺得rocket兜巴片落thor到好好笑

佢對波都露得好明顯

根本唔使頂
二戰後到avengers 1前根本無美隊

Worthy

兔仔毛公仔嚟

系你老_

let it go ok?

你覺得有咪有冇咪冇

最終答案咪等gotg3囉

開始覺得煩

做鍵盤戰士比人兇

我見到有幕antman同wasp去左貨van
之後又影到佢變大打交

但個盾點解釋？老ca一直keep住咁冰封ca解凍後咪冇得用？

或者再癲D 其實呢個係另一個universe留低既 計岩時間比個盾falcon

2019 ca 從來都無返黎

Whosoever holds this hammer, if he be worthy, shall possess the power of Thor

雷神槌個咒語原句

唔好再問佢點解識放電喇

系你老母

搵黑豹整個A貨盾頂住先

係，一個由avg4時間翻去同carter晚晚扑野
另一個係北冰洋下面冬眠等到avg1前比shield撈起

想問中間Iron Man 比番個盾比CA 點解無左3條痕 之前Civil War 機場個大戰 黑豺同CA打個陣 黑豺畫左3條痕上去

其實ca拎得起鎚仔之前導演有講過

如果個人係一個最需要佢既能量既時刻，果個最有資格既人就會拎得起用得到。

所以都解釋到點解avenger2 Vision拎得起

討論區係用黎討論
唔想傾呢樣咪唔好ＱＵＯＴＥ

A2 個陣cap都郁到架 不過放棄左最尾
Thor都神色凝重覺得佢拎到
所以今集先會講 i knew it !!!!!!!

但個盾得1個，俾老ca拎走咗咁解凍ca用咩嘢？

一隊隊人傳送黎果陣起哂雞皮
淨係睇場大戰都值回票價

其實套戲幾巧妙講定 實好多人問既問題

點解唔殺baby thanos
同其他time travel戲有咩分別

你呢個最合理
只係佢冇解釋到令人confuse 姐

其實佢之襯ca醒之前殺左ca

認真等羅素兄弟解畫，我都覺得有間題

果陣都叫做少少worthy，所以雙手扯先郁得少少。
果集反而Vision喺眾人驚恐當中出現，好需要一個人去打ultron，亦好需要證明佢有能力，證明佢唔係同ultron一樣，果刻佢拎到先可以令成班人短時間信服咗佢。

前提係爆出咗ultron，個個已經驚到仆街，然後又整多個vision，唔驚就假

諗起魔戒同ready player 1

咪講咗囉

其實有啲位唔好太執著住，真係解唔通等多兩日美國上映埋自然有更大嘅討論空間

無追開
有乜野驚天大秘密忍唔住口想爆
引回同我講

請你分清楚

套戲只係話唔好參考time travel戲嘅理論

而係現實真係有Time travel嘅理論

dr strange alwasy no.1

starload still a piece of shit

應該在場男士都忍唔住望向左下角

其實套戲用左幾多時間拍

其他位都叫諗得明，係得lee到唔明

外國有冇討論lee個point?

gg俠套野果陣話有個新既ca盾，可能就係幫佢整返走3條痕

我等緊睇reddit世界大戰

有冇人記得star lord比人扑暈個到個BGM係咩

美國遲過我地一日上

睇完avg4之後覺得要睇翻哂之前嘅每一集

反而我有個問題，Spiderman講過佢地其實係去咗另一個空間，ds話佢地需要支援就打開portal，好好奇佢地係喺咩空間，同埋時間相對係咪得一陣

marvel 根本抄緊矇面超人decade 時王

咁幾時返左去

你幾可憐

佢back to back咁拍. 半年到 唔計前期同後製補拍

啱啱喺到諗ca個bug，有冇機係老ca喺a線攞走完個盾，咁後a線ca唔揀盾，揀第二樣，因為ca1Howard stark係比咗幾樣ca揀，咁佢都唔知冇咗盾，就揀咗第二樣

同埋雷神拎走左原時空個盾應該都會有問題?

ca殺左個個2線ca
大家都唔洗嘈了

之後還左

所以ca要還搥仔

可能比盾果個, 係另一個宇宙返黎既CA呢

啫係都有人靜靜地返黎呢個宇宙終老

古一係咪一早知dr會搵佢？

所以個黑人未來去番果個時空還番個盾都得

係

＊鎚

咁即係一個世界入面有2個ca?

有無人喊到扯"how"?
我嚴重到咁

Ca有帶埋去還

8:30 the sky 有

1pm moko好多飲泣（我都咸咗牙）

有無人有玩endgame Lego? 可以完全唔關套戲事

其實今集出場嘅人裏面古一係咪先係最勁

好失落...由avg1估最尾大佬乜水....到宜家完結....

有冇巴打覺得穿越去avenger1時代
hulk(2019)hea 住"破壞街景"好好笑

不過電影肥左d 希望之後會fit番
完全致敬漫畫造型

佢第時應該要落番個咒語落stormbreaker到

上集做完MVP
Marvel今集就弱化佢...

臨尾隔硬都要整一幕女權主義 成班女係到跑 真係睇到打冷震，之後將個盾比黑鬼又係睇到眼突

Thanos 打鑊三巨頭再獨白嗰時，全場勁開tissue
我係班友復活喺dr strange 啲鐵圈行哂出嚟喊到痴線

Dr strange > 古一

真?

Hail Hydra!

仲以為會有一兩個其他ＭＣＵ電影反派會客串化下灰

仲有一點不得不提，
將最後一部復仇者分上下集呢個決定真係超聰明，超成功

其實去到A4故事又回歸全世界打大魔王套路，
但係有A3喺前面舖排之下，
大魔王唔止立體左，連咁老土嘅決定"殺哂你地全世界"都變得好合理，
更加唔好講佢一集可以集中講劇情，
另一集加插大量呼應之前21部電影嘅位，
同埋所有線收得唔突兀，

講真呢套真係22套最好果套，
理由得一個，
因為之前有21套

我唔知係太期待定咩
基本上成套斷斷續續都流馬尿
唔同嘅scenes出現 even唔係好太場面好煽情嘅位 但喺我眼中全部都係呼應 「致敬」全部都好似回憶錄咁 不斷emphasize十一年啦 結尾啦咁樣
可能係我太過上心流馬尿嘅位奇怪到自己都覺得有啲尷尬

話說有冇人記得女武神同聖域兵登場果一幕
班人之前係宇宙船未死我明，但傳送門後面係聖域，係咪畫面需要定bug

打鬥我覺得上集好d

黑豹係叠馬,不過好廢

前幾秒 2019hulk見到舊hulk發癲 然後2019hulk遮臉冇眼睇都好好笑

今集打緊美式足球咁

我排隊今日等入場，出場個爸爸大大聲同個仔講：唉im咁就死咗
我：屌, on9唔好生仔啦

有個位唔明
nebula講過用左家姐換soul stone
咁佢地事前應該知粒石唔易拎
但好似冇商討過

更正係兔仔

同問

問佢使唔使掟下野拎返狀態
好鳩

We care so much

今集頭15分鐘vip

你都幾多問題
撚有直接講係用gamora換石
係講thanos同gamora一齊去但gamora死左得thanos係果到拎完石走左

好慘
捱過咁多劇透衰收尾

九頭蛇萬歲全院拍掌

i have gone for the head

Feel 到banner 好撚老尷

同nebula 一樣

咸你老母
牙你老母

佢鬼知要soul換soul咩
佢又冇去

仲未有人講Parker ds 去既空間

come and get your love

想搵佢d歌直接聽曬 awesome mixtape vol. 1 & 2啦

咪就係

就劇情？ 狸貓講過話唔去呢個？
佢地係avg1 已經係一家人才適合

ca返70年前殺當時個ca

咁就講得通了

2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

有冇人可以再解釋下?

利申: 睇開Steins Gate都係唔明你哋嘅理論

我都唔明，即係幾十年前有兩個ca一齊生活？

佢冇講過亦冇人知係一命換一石，nebula只係認為佢到咗vormir就殺埋gamora

一另轉頭比人打暈果下好撚好笑

推得好快，我兩點幾睇完出嚟已經推到4，追到4又開到7，我都係直接跌嚟呢度算

Nebula以為Thanos只係利用Gamora去知粒石既位置
再帶佢一齊去，知道冇呃佢後再殺佢

點會估到係ＳＯＵＬ換ＳＯＵＬ

係又點？

2014 Nebula 係A線
2019 Nebula B線
different time line

呢度唔討論得咁用黎做咩
你都ON撚9
單機啦7頭

笑左

時間線得一條 世界得一個
Time travel拎石開啟左好多分流
Time travel還石關閉返所有分流
套戲既theory係咁

但盾得1個，老ca拎走咗咁解凍果個用咩？ 同埋解凍ca返去探carter唔會發現carter同緊老ca一齊咩

end game 真係好好睇
但係唔敢二刷
要有犧牲先係英雄

就係想有人咁答
都比人屌

本身以為又係部𨋢到打多次

2刷只會傷心多次tony ca

打多次都唔好玩啦
cap醒呀，智取

仲有bw呢

傻鳩

Endgame FanArt Poster

支持下

Parker提過下話暈左
Ds叫醒佢開片

我反而想問 captain marvel 又無飛機
點樣係星系之間飛黎飛去

佢飛得黎 就算光速咁快 都應該有排先到

其實點解諗到咁複雜

2019 ca 返咗去1970..活到老再返去2019..咁你解釋晒所有嘢囉...一直都講緊總之六粒石返去就唔會有任何bug..仲有一直都冇講過返返去現代一定會返返去部機度

又唔係咁講既 第3集thanos 根本就冇認真打 為左stone先殺人 呢集就係認真打 又唔係弱化雷神既

有樣野唔明 點解IM 彈一彈手指就KO曬佢地
乜唔係淨係隨機消滅一半人炸咩？

屌 今日講左好多次但都係要講句：

還番bw一個清白打都冇打過就死撚左

所以a4最遲先到咪佢，要係其他星球飛過來

難為佢做乜都比人屌，連登仔好憎呢個角色

上個post見有人問steve同Carter跳舞首歌

就係呢首「it’s been a long long time」

Jump point

Robert daddy

未追晒post唔知有無人講過

最後Gamora無交代清楚應該係因為Zoe嚟緊要拍阿凡達2345，唔知返唔返到嚟拍GOTG，所以特登留白，佢返到就用2014年嘅佢拍落去，返唔到就當佢化灰直接Nebula做女主角

有無人留意到1970 係呀pym 博士間房個到有初代蟻俠個頭盔

其實有6粒石係想做咩都得
好似龍珠夠7粒珠就想點就點咁

齊石係幾乎想點就點

起碼仲有前傳

但救iron man果到 成千光年點搞
同埋佢又話要救其他星系 唔係又係淨靠飛?

應該係睇翻用個個人想點用？
Thanos係想隨機消滅一半人
但之後係用黎消滅外來既Thanos個班人

有錯歡迎改正

難為有人問bw係trailer練槍做乜
射既機會都冇

生得靚D咪唔會比人屌囉 仲要剪個死人短髮 7到呢 仲要自大 成個角色都唔討好

Thanos：i am _
IM： but i am ...... IronMan

Thanos果句係乜

。。。thanos意願係消一半人
tony意願係消晒thanos佢哋

個盾竟然俾falcon
仲諗住俾winter soldier

無飛機都jump point到?

Inevitable?

打HAWKEYE打到啪啪聲WO
你去左屙尿?

唔好問
問問題會比人屌

佢可以jump point

inevitable？

有D觀眾仲係好撚垃圾
完左無彩蛋
聽到有人:屌,無野睇

好似冇人答到靈魂石點還 ？
所以會唔會Cap 在還石過程 之後留返1970直到2019+5年 用過靈魂石 或者 全部石？

頹左、肥左
冇咁勁好正常

垃圾

Cut 左

入house前有棟牌話無驚喜片段

冒著劇透嘅風險都入嚟同大家講聲

4月28日 出嚟遊行
反對修訂逃犯條例

否則香港直送中国受審

有
尾40分開始keep住喊到完場
成場都聽到好多人喊

還靈魂石真係好bug

又唔可以換返個人
粒石又難攞，攞完冇實際作用為齊而齊

應該係齊6粒就想做乜都得？（除咗復活唔係俾寶石消滅嘅人 所以bw gamora vision嗰啲無得復活）

之前隨機應該係thanos認為要隨機 並唔係infinity stones本身嘅效果 所以im攞嚟用嗰陣可以選擇將thanos陣營嘅都消滅

利申9up

諗返起brat pitt前幾年個廣告

一日兩刷

其實仲有幕係佢打沙包都係冇show過

最多係封印返
下一次拎又要死多個人

講左好多次
二戰後到avengers1係無CA
因為仲做緊雪條

仲記得haweye係ca3同bp講自己個名果陣bp話I don’t care
點知bp大喊左一句Clint!
原來bp有記住佢個名

佢能力來自光速加速器 實際名字睇返cm

我都係
由sam呼叫ca個下開始無停過

同埋一直冇講peggy個老公係咩人

點解唔拍下cap同red skull聚舊

所有人出嚟嗰下興奮到想流眼淚...知道IM 會犧牲果一刻..即係佢同ds 眼望眼果下就真係流到停唔到...老實講講感動其實好多劇都感動過佢但係唔知點解真係喊到停唔到

2019ca返去1945 生活返70年，咁已經係現台啦仲點返去2019? 同埋點解釋ca拎埋個盾走。佢拎走咗咁解凍ca用咩嘢？

又打過

因為佢陪咗你十年

11:40 isquare都好多喊

因為人類膀胱容量有限

隊長終於威返次
打之前仲諗緊佢點同thanos 打
原來有得用hammer
呢條伏線好似係avenger2就埋下
不過諗起兩個靈魂人物終於退出真係好撚sad

睇緊果時會唔會好複雜好難明？
見你地講好多條時間線又分幾隊人
又咩5年後 又返2戰咁
跟住又嗌晒交咁

利申未睇，有追晒咁多套+唔怕劇透先入黎

even現代ca返去2戰後頂咗當時ca個位

但去到最後現代ca係拎埋個盾走/返嚟

咁解凍ca用邊嘢？

Come and get your love呢個opening credit係mcu裡面都係我top1
Awesome mixtape vol 1&2百聽不厭

打鐵聲係劇中間係咪都有出過？
暫時未得閒二刷，求解答。

有睇曬既應該唔會唔明

我都特登朝早起身飲水之後直至電影完之間一滴不飲

不過cap鎚+盾打thanos真係好撚型
第三集有im單挑thanos
今集有cap
兩大巨頭

專登唔買野食唔買野飲

基本上有time travel既戲都會有bug，你睇得明back to the future/ terminator果啲就得

停車場隻老鼠(DISNEY)先係MVP

畫得核突 請勿見怪
大家點理解條時間線呢

想搵咁多位巴絲打驗證我幾張用黎個解成個Avg4時間線／平衡宇宙嘅劣圖：

1. CA照樣可以同時存在兩個，你可以FF之前CA2 Peggy係病床扮到乜都唔知，而老CA都係可能方便第日MCU再消費佢（漫畫有寫老CA變番後生）
2. 究竟CA點樣修復Loki走佬果條Timeline係個謎，等官方補完。呢個唔係bug，但就係一個麻煩。如果捉唔到Loki，即係冇Thor2，咁呢條Timeline會分離做平衡宇宙。問題係戲中古一講明還石嘅作用係用黎抵擋時間線上嘅威脅（Thanos係其中一個），換句話說Loki會俾人捉到延續番之後到Thanos係Avg3
3. 至於Timeline X無可奈何一定會分離左出黎做平衡宇宙，因為Thanos收左皮。之後一定會演變成其他結果，呢度啲屎唔會執得完，如果官方係玩野嘅，未來嘅MCU一定會講Timeline X嘅蘇州屎點影響Timeline A（原世界）(可能係Avg 56789?)。或者正面啲睇古一講嘅野，可能Timeline X冇左Thanos就天下太平，咁呢度還唔還石就係咪都會冇咩影響
4. Starlord要重新追過Gamora（GOTG3劇情?）
5. 有啲人係呢壇Time Travel之後都唔會再係Timeline A翻生，佢地包括：Vision、Tony、Loki、Quicksilver、Original Gamora、Black Widow

cap 成日俾人笑無戰力

Rocket實會話收埋佢，等嗰邊嘅Thanos去到揾唔到
可惜嗰邊已經無Thanos

如果係im同隊長去攞靈魂石會點

還石時間點係要拎石同一刻

Spider-Man啲同學仔一齊化灰
一齊留左五年班

You are not alone

mr stark

佢哋兩個拍打戲嗰陣會諗咩嘢

同時會有2ca exist同埋最尾個盾講唔通

試吓享受吓套戲先

今集d callback真係多到傻
Fans真係好好感動

其實可以咁諗佢一日未還晒所有石佢鍾意點玩啲時間都得...可能佢生活左70年先再返番轉頭還晒啲石同時間攞埋個盾..當佢還晒d 石所有時空都變返一條直線...即係個70年即刻當冇發生過

我睇咗90分鐘開始全身不停震

我初頭仲諗佢點夠打 點知佢用hammer 感動af af！

gotg d歌loop 我左好多次
The Pina colada song 都正

其實tony死係好催淚，不過起碼最後個8分鐘見到佢留低既legacy同所有人同佢默哀，就覺得佢死得好有意義，成件事都好有詩意，由佢im 1 一路比人話自大自私，係avg 1直接揹飛彈上太空，到avg 2佢比wanda導佢夢到個個frd死曬淨翻佢而好自責，再到avg 3盡曬力都親眼睇住parker死，去到今日end game為左救全部人即刻諗都唔諗去攞條命黎搵 好似真係陪個frd行左一條心路歷程咁

但係咁樣比一比，black widow既死就溝淡左少少 明明成件事仲sad，冇佢自我犧牲根本攞唔齊石，但係佢死淨係得hawkeye睇到，唔似tony咁大家witness住佢點用生命去演繹何為一個superhero

不過都理解佢地其實定位唔同，所以咁都冇辦法，但係一諗起bw同cap傾計d眼水係到滾滾下唔流個樣就心都up

CA 第一次拎鎚已經用得好撚純熟

奇異博士好小戲份

咁你真心只適合睇discovery channel

或者老CA係宜家呢條timeline既解釋....
就係對上一個行岩1/14000506...2/28001012...
另一條timeline既CA

講真有冇人睇完今集好撚憎captain marvel
套戲未上之前都唔敢太早judge佢唔掂，話唔埋真係會係最佳mvp
點知一睇全程閪口閪面，
得一開始時上吓水講幾句台詞擺款
同埋最後打爆吓啲飛船攞尾彩
淨係識話其他星球都同地球一樣狀況就置地球於不理，打敗thanos最關鐽嘅time heist去咗邊？

復仇者新班底係咪dr strange cm呢堆

鐵被救，知霸處，眾到處，惜石毀，滅霸猝，過五年，蟻人現，知穿梭，回過去，集石頭，魂換魂，寡姐猝，打響指，眾人活，因疏忽，霸也現，最終戰，眾人現，到最後，鐵響指，滅霸亡，因衝擊，鐵也猝。

痴撚線

比Adam Warlock啦

最後全部角色曬冷同Avengers Assemble 個度真係全身忍唔著係咁震

我係yohomall突登上多層樓望住上場d人散得7788先入場

花生爆谷大片唔好駁故
記住做戲做戲做戲做戲做戲

唔再出現就最好 因為佢整咗幕女權assemble但bw唔喺到 無意義

都係個句 佢咪即係dc superman
本身設定太勁 有佢佢玩哂冇佢又會屌點解冇佢
矛盾存在黎

單挑thano
型到癲
作為CA fans好開心

太勁個編劇都唔敢成日出佢

其實thor個老母都好慘下
死個日見到個仔 但傾唔夠幾句
Thor又冇得改變老母個結局

BW 咁樣死我覺得好岩佢
佢係個5年認清對自己最緊要既野 就係大家
只要救得返大家 佢就值啦

屌係喎唔講唔記得 犀利咁都記到

屌 Marvel隊長唔係有得光速飛咩 拎到手套唔直接達陣

盾嗰到簡單
叫黑豹整個A貨頂住先

由ironman望著dr個幕真係好深刻，仲要手指指一，證明最後一次贏嘅機會係由ironman解決，有始有終...
同埋我以爲hulk會同thanos鬥一場，點知無，依到有啲美中不足

You are here to change your future, not mine

手套喺佢到都會甩得先奇

占士根d音樂品味好到
最近睇d電影/劇集都好似想copy番佢種套路，將70/80s 經典歌混入去
但無一套做到gotg咁混然天成

russo brother 將CM個人設搞成咁

其實我都想佢拍多啲hulk同banner個18個月係點deal

一開頭見佢生左個女咁大個flag就知死硬

不過好彩見到有成3個繼承人都叫安慰

cm 套戲擺明焗你睇，a3彩蛋係佢，播之前又係咁吹佢幾重要，個個以為a4佢好重要先去睇，點知出場加埋都唔知有冇5分鐘

Hulk後半都無咩點出黎
由thor3開始佢都係岩搞笑多啲

可能Tony倉底都收起幾個

呢個好笑

我都係咁諗 但最大問題係還石果陣點確保返去果個timeline

成程都黑面
睇到都唔舒服

其實返過去佢哋都無通知CM之後thanos黎到都係突發性
CM咁遲先到其實又無問題喎

冇佢又真係唔夠打
比thanos母艦開炮炸死晒都似

GG仔套甲係咪要紀念TONY所以之後唔用

開戰前拎左spidey張相睇
仲要同pep係梳化既對話

主要係帶女權隊長
眾女英雄一字排開

我都以為佢會同Thanos片過一雪前恥
點知成場行行企企

一翻到地球就話喊住話害死gg仔

I Love You 3000

我覺得嗰下ds比到im信心去做最後一件事

所以米老鼠決定rehire佢係真心覺得好波 德政，因為冇james gunn gotg一定冇今日，佢地都好清楚

會唔會我地見到嗰個老年ca 並唔係本身岩岩傳送既ca .我地見到嗰個老年ca 係另一個平行時空既ca 喺佢既時空經過哂一樣既事 同樣係為還石而傳送 只不個佢傳送到我地睇緊呢套戲既平行時空既70年前 一直隱姓埋名 完全唔干涉原本既故事 同時間我地睇緊呢套戲既時空既ca 照樣破冰（姐係有兩個ca)再去發展到依加呢一刻去還石傳送到另一個平行時空既70年前 而老年ca就選擇呢一刻先現身
姐係同時有無限個平行時空俾ca 咁樣玩

表面唔care
一冇左其實care到pk
典型老豆格

gg接住 tony後生活應該好吸引

thanos 真係食腦

Hulk又唔夠人大力又唔識格鬥術 想佢又畀thanos撚多次

same啊巴打，on9成套戲又魔法又超能力真係頂唔撚順

Say GREEEEEEEEEEN

笑撚死

所以time x就係續集要講既野
time a就當係一個時代既終結啦

佢都真心當咗spidey係仔啦

有冇人睇CA打thonas睇到勁緊張
仲緊張過上次ironman打thonas

啪完隻右手都殘唔好為難佢啦
反而奇異博士淨係玩水無打到真係失望

有冇彩蛋?冇睇到最後

有 我一直以為係ca死 好撚驚佢會俾thanos打撚死

仲要漫畫版

屌我又想喊啦

由幫佢開車門到今集直接HUG

因為ca中一hit就好大機會秒

好大波呀

我記得Tony初初分析完話Time Travel可行番總部果陣
同隊長講整左啲咩時間定位器GPS之類
可能就係咁確保去到指定果個時間線
其實同back to the future好似

因為正路應該隊長被秒

其實還石都係想唔影響過去者 eg dr strange 冇左粒石會打唔贏多瑪暮
粒靈魂石係過去都係冇撚用 求鳩其扔返落個滿/俾返red skull 咪算

呢度好多清好憎captain marvel
係咪得我好like

之後好似食咗一拳都冇事

ca冇力企起身近shot嗰到勁驚thonas一刀插心口

冇

勁大個頭盔

on9一問，點解CA個盾會打得爛

女權隊長揸咁耐手套都唔戴上手啪手指寧願死佢都唔想死ironman

紅女巫d招咁似張無忌既

其實佢個角色性格好鮮明
嗰種自信演繹得好好

開車門要面啫
佢個下都未準備好做老豆
係同gg仔相處耐左先發現自己係做到老豆

睇到片尾出credits 六個始祖avengers 演員簽名個part 真係好感動
一個時代既終結

Professor Hulk有智慧，可能識學葉問咁入Thanos中路

一開始：幫你開門 未撚同你熟
中段：I feel like it’s on me
尾：I lost my son！！！！邊撚個賠返佢俾我！！！

thanos 好似出盡奶力咁下下劈落去

Iron Daddy

無反感
今次佢出場時間少令佢唔搶風頭係做得幾好

佢用stormbreaker切肥撚
我幾驚佢會切埋ca 佢又無甲又唔係神
強化人嚟架咋

好後悔太急尿去左廁所，最後啲角色名出嚟全場拍手勁好氣氛，淨係衝得切係過左一半返去，見唔到邊啲人拍手特別多

一定要還
古一解釋過少咗任何一粒個世界都會崩潰

反而想知gg俠係5年後番生，但點解肥仔冇大過。黎緊far from home成班同學都冇大過，仲讀緊中學？

佢出早啲掃場你重反感呀

CM真係最唔Marvel嘅英雄
西面都算啦
明明咁多個Marvel英雄最吸引人嘅地方就係佢地各自都有flaws
但為咗俾女權打飛機係要寫到CM完美超人無缺點咁

唔會啦
由佢繼續做雪條掛

JUMP POINT..
IM成千年係因為佢地架船無燃料

美國隊長一個係左下角對住thanos 隊軍隊嗰一幕
真係j到出血

屌你無印

一齊化左灰囉

咁arm個一班消失哂
鷹眼黑氣到成家死剩一個

最後都要講句CM個短髮再加埋個樣 真係好撚樣衰 一開頭長髮咪幾好
好彩最後有女巫露下波 平衡返

好想要張圖做wallpaper

我都想知
佢把刀有幾勁姐
我寧願係比stormbreaker劈爛

有個朋友想由零開始入坑，大家覺得有邊套必睇？

我自己咁諗：
im1
Ca1
Avg1
Thor2
Ca2
Gotg1
Ca3
Antman2
Avg3

cls
呢啲人真係要死全家

你凍炸下話

今集蛋糕紙星人
D打鬥場面好撚正
本身諗住睇佢點比人屌打
結果係三巨頭比佢屌打

未去到憎 不過好曬料
佢同fury今集一句野都無講過 成條線就係為左fury

今集佢ok呀
最後挑thanos嗰度好型

肉身打thanos 同im 裝甲打thanos既分別
btw both主角

係戲入面睇唔出lee樣嘢

佢都算有貢獻ge
救ironman
打爆戰艦
關鍵時刻拖住thanos，頂得住佢

Ok . 係唔好彩定好彩 原班升中5 見得番同學仔

多頭估唔到係bw死，
唔係要最愛既人先會出到靈石？
有哂老婆仔女最愛竟然係bw
如果相反好似合理D

我覺得唯一一套唔駛睇既係HULK

其實Thanos勁真係唔出奇
佢打開仗殺人放火金腰帶 搵命搏

有想過俾人橫腰斬

套戲後尾女權到pk

成世人未試過睇場戲會睇到覺得自己身處其中
睇到朝早場到依家都仲係呆咗嘅狀態

你又知原本CA一返去就拎個盾黎用?
個時間線即係CA返去搵佢條女
一齊生活 因為呢段時間CA冰封緊所以一直都無CA
當CA解凍 去到2012個陣,本身個CA已經老左啦
而個盾係CA解返凍後TONY先比返佢,咁CA其實一直都有盾用
咁依家老CA個盾點黎 咪即係佢是但一日走去偷
而偷既時間就係個盾未爛既時間

第2個可能性就係老CA知道瓦干達呢個地方
而瓦干達有大量Vibranium,而且有Shuri呢個天才
佢叫Shuri整個有幾難?

gotg2 is a must
唔睇唔知nebula同gamora關係變好

把刀同個盾金屬係相似？

其實佢屌打3個係正常
佢係一個善戰嘅外星人嚟

真 上年睇完即刻返屋企即刻J咗佢
原本J咗4-5次 對佢女巫印象無咁深刻
無再J到

然後佢今日又出場嗰下
有衝動想即場J佢

咁都諗到

真係想知 thanos一拳打咗CM去邊咁耐都唔出現

係喎

太陽喺cap嗰邊仲要一騎當千

CA最尾歸還晒啲石同個槌之後冇返到嚟

同囡囡隱姓埋名生活好正

一夫當關 萬夫莫敵

直接飛上月球放低落返黎都得

老婆仔女死晒
最愛咪變左BW
何況愛唔係只係得愛情

睇到好撚驚
佢好似都食左幾野好撚甘
好彩佢近戰勁又反應快唔洗死

雖然今集打戲少，但每下都好緊張到肉同驚喜

Thanos 真係戰神黎

拎im 做盾擋thor 招電

發左癲咁屌打ca, 打到佢盾都爆埋

差d 做低肥仔雷神

同cm 爭手套個時，突然抽起粒力量寶石去另一隻手打飛cm

唯一係唔夠sw 打 不過sw 識魔法又唔同

我直頭會覺得班政府友（編劇）為免麻煩
會硬將年份由2023年扭番去2018年
理由 因為消失個一半人適應唔到

睇手字都個人應該衰衰格格

Scout先黑仔喎 遲到3秒先無曬啲人都仲出得返黎

sw超能力系thanos埋唔到身

你skip咁撚多不如唔好睇
21套你skip兩三套都算
屌你skip淨9套

打鐵聲係咪字幕後先出？
我一著燈走左

愛唔一定係男女關係個種愛

睇撚曬啦
everything is connected

今日睇果場，有幾個男士睇到後尾頂唔順喊到爭d斷氣咁

睇哂啦
佢攞哂之前21套嘅劇情做終結，唔睇哂實有位唔明
就好似 唔睇dr strange 就唔知ac1
唔睇ant man就唔知點解佢最尾可以變大

六元祖最後ironman 出埋之後出

真係隊長性格
明知死都走上去

今日仆去睇嘅真係忠粉

話說雷神去拎reality stone 嗰時拎埋個鎚走
咁本來個雷神點算

我覺得你垃圾啲無錢包場睇
搞到要同你口中啲垃圾坐埋一齊

得ant man可以勉強唔睇

剪短髮減少阻力
飛快D

其實最唔忿氣既位係佢咁樣就犧牲左十年功夫只於此刻化為烏有

真 直接飛去宇宙收埋再落黎幫拖咪得 咁咪Im唔洗死

但av3 Thor 都屌打齊石thanos
而家拎多個鎚
加Im新甲
竟然唔係平手
比人打到一仆一碌

hulk我覺得可以唔駛睇
gotg 2 都係好爛，除非你好想知gotg部份人點來

起碼高潮左兩次
CA拎鎚
pepper著甲打埋一份

最折衷嘅睇法啫

但佢對波都係大得制

不過ca單挑thanos真係不枉佢55開隊長個名

死肥佬

captain還返啦

真係好型

佢話佢咁多年人，難得搵到一家人

但一次過lost

而今次佢決定犧牲自己，去幫其他人搵番自己一家人

far from home 好似話avenger4 之前?

dr strange 其實係tony死左果下係佢手套蚊返粒時間石咪可以時間倒流醫返好佢
最尾交待晒所有角色除左佢冇
應該有d野

想問下劇透班仆街 係ban撚哂

thor3都要睇，唔係對了解thor自責感情會差好遠，另外ds1商都要，唔係會唔知古一講乜 (雖然法國好多清都念複雜左)

時間線黎講個鎚要還喺exactly借走個時間點度
加上唔同timeline經歷既時間唔同(最尾還曬6石都係5秒既事)
所以個鎚係最多都係消失左幾秒

賤到仆街

好想叫sw條衰妹用mind control
已經唔記得自己識mind control

後

死得咁靚就唔好搞9佢啦

我覺得有兩個位可以斟酌下?

一個係thoanos 算唔算誤打誤撞發現左五年後班人係度收集六粒石, 然後場大戰好似係咁先發生

二係就咁就搶到六粒石, 好似當初同佢打唔洗咁麻煩啦

唔知大家點睇

咁thanos都會番生

我 like,好鍾意佢全身金光好型

咁收好完美

佢嗰下偷襲成功咋
堂堂正正咁打就3打1都唔掂

無石都吊打hulk

個LIST要睇ANTMAN2但唔駛睇THOR3係咩玩法
BTW要完全明哂既,我覺得係冇一套可以SKIP
CM最無關連,但個尾彩蛋又必睇

時間石好似可以指定操控某一樣野嘅時間

其實未必影響到thanos 變灰嘅事實

想問有冇ching 有最新票房數字

我估佢拎走左冰封前嘅盾
唔想比自己成為ca
利申：9up9估

DS唔肯劇透比IR知個答案係唔係DS一早係avg3睇到IR死 唔知之前啲post有冇人講過

同埋thaons本身都唔弱
只係齊石係9.5:0.5咁比0.5已經係放水比screen time

前者冇計 因為冇佢邊個做反派
後者係咁arm屎忽撞棍俾scott係知量子空間番到去過去
因為冇佢嘅 im hulk呢啲都唔會諗到

有

Thor嘅猛力+tony嘅頭腦+cap嘅近戰能力
無得輸

Cap mar短髮唔係跟漫畫咩
咁都鬧

但佢健康在生果陣係snap之前？

咁會唔會undo番個snap？

今次個頭咁柒

想問下最尾隊長跳舞首歌叫咩？

有冇諗過第3集剩係為左搵石 根本冇認真打過
呢集佢係決定殺晒成個地球既人 認真幾多

有人講過了

其實好多問題都重複左

而家最多人傾係所為咩平行時空 兩個隊長

其實可以再用手套令 Tony 復活?

古一教識佢人生死自有定律，係時候走就係時候走
仲有佢地自古就教time stone唔可以亂咁用，會破壞自然平衡最嚴重會令時間崩潰。

同埋開頭同個女講話Pep唔會著佢送既野
到最後Pep著左佢自己專用套Suit戰鬥都好感動

題外話： 好奇想知會唔會出ironman戴手套嘅figure呢

睇返ds對個蘋果用time石係對單一目標
但im既傷係6粒石造成
單time石未必可以undo

THOR只係突襲兼把武器可以打破無限手套既光線,套戲入面既無限手套係冇乜直接攻擊力
但正面打THOR完全唔夠揪,一開波果場已經係,覺醒左既THOR都係比人禁屌

當年潛行凶間引起每年都世界大戰

跟返漫畫造型

可以幫佢復活既話
點解又要去佢葬禮
唔好ff了

要二刷了
頭先嗰場班觀眾唔夠high

要用賢者之石

reddit 係咪世界大戰緊

對應到漫畫

好撚屈套suit

準備今個星期六一次過睇哂1-3，夜晚再睇多次4

好多meme

岩呀
佢本身都好主張應該唔想人受苦

一定要睇晒，呢22套戲係整全故事，慢慢睇都唔緊要，正如你睇金庸都唔會揀chapter睇

脹卜卜

嗰d唔理啦其實有哂石鍾意復活任何人都得

It’s been a long long time

其實應該係可以
時間寶石係可以個別目標時間倒轉
理應唔會影響到啪手指

你越遲睇
越難撞到肯high嘅觀眾

咁多個笑位
呢個最高汁

仲要至少antman2, dr strange, ca2,3,thor 2

明珠今週六 9:30 播復1

但好可惜
而家呢個時空啲石冇哂lu

話說hawkeye唔係有老婆㗎咩

其實奇異肯講俾Tony知，
咁Tony整隻手臀果陣就可以加自動飛行或入面裝陷阱屈爆Thanos隻手，甚至直接唔俾假藍妹呃。

係呀

佢同bw果d係純真既友情

你見唔到佢老婆咩

之後呢？

Vibranium係地球最硬金屬唔代表係宇宙最硬喎

太勁成日出佢未俾人屌搶戲囉
佢宜家咁樣出場算幾好，做到嘢得嚟又唔搶戲
不過佢黑口黑面果下我都覺得好反感

但講左就會輸

回水呀！

只係想講其實要復活佢既都講得通
因為只係要令佢既身體還完成之前既時間
時間石都可以令心靈石還完
唉

講咗嘅話呢個結局就唔會實現

幻視呢？睇完，完全冇交代過佢，生死都唔知

都係無講hawkeye點解AV3唔現身

呢個真
肯朝早沖去睇個d
一定係喪喪地個班fans

未睇,但想問
IM最後snap手指敵軍死哂大半,但人類個邊又會無事??

Dr strange 睇到tony的結局 佢唔可以改變 因為隨意咁用時倒轉呢個世界冇人會死

致敬番漫畫啫
不過我都係覺得一開場長頭髮靚好多

死左先啪手指既人唔會復活

一開始Tony同佢老婆傾計
再到佢見返佢老豆
已經覺得佢要犠牲

Btw 點解蟻俠個女 5年後會大左咁多

出番呢一幕又係好感動

其實可以睇得出Thanos認真過上次好多
著晒甲,連把神刀,仲要下下近身戰,又硬,thor把斧要斬佢都要整走佢把刀等佢擋唔到先得

佢嘅願望都唔同

死

隨心所欲
做乜都得

Bucky 以前做左唔少衰野，可能佢都覺得自己冇資格

勁多蝗走落黎睇

幻視更何況唔係人

佢應該係snap 2014入侵者

我今朝已經去大戲院睇
但班觀眾都係high唔起
呢啲真係可遇不可求

佢呢個位全場笑曬

贏就真。

唔係
Piece of shit條女冇死

THANOS偷襲THOR架船
同埋THOR岩岩先打完家姐未回氣

以下9up

其實我覺得loki走左係伏筆黎
可能今次穿越時空嘅行動令世界出現多嗰時空
好似zelda時之笛

thor 5年無操 係咁上下
反而thanos係全盛時期

今朝yoho 好high

所以比石都要保佢命

唔關事
im第一次啪手指係undo thanos 啪手指個動作
幻視係先死, thanos先齊石+啪手指
所以唔係因為啪手指而死既人(包括一切生物 原文living creature)

今日中午尖沙咀
好撚好氣氛

只可以話個萬9幾個可能下有講左嘅下場係輸
所以唔講得

可能有其他變數
呢樣要信dr strange
佢睇左1400萬個可能性

但啲寶石俾tony用完唔係未爛咩？幻視嗰body仲係度，應該可以裝番落去復活

第一日朝早同晏晝實係最HIGH
睇得果D都係辛苦搶飛兼大部分人都特登拎假睇

鬼妹早熟

仲話最好朋友 食屎啦

但個功能唔係全宇宙都奶野咩?
你外星人中招,地球人無事?

1140? isquare

乜9咁咪有2個盾

除非兩個時空相撞
如果唔係多空個時空都冇所謂

vision嘅生命來源係嚟自mind stone
依家連粒石都冇埋仲點復活
不過上一集BP個妹其實係分離緊vision嘅意識出嚟 只係唔知最尾成唔成功
BP2話唔定會交待

雷神班鍵盤戰士朋友有冇幫拖

我上年去yoho都好high
今年搶唔到戲飛冇得去真係好可惜

擺明弱化thor

不過可能編劇諗住佢gotg 3都仲會出場翻身

朝早銅鑼灣

有冇Pep套suit嘅hot toy買？
想重現番Tony同Pep背對背作戰嗰幕

唔係原時空嘅寶石
原時空嘅 一早俾thanos整爆哂

原本既石已經毀滅左
宜家d石係借要還
冇得比vision

班傻鳩點睇得明港式中文

Tony 應該會返生掛
Iron man咁收得

咁可以話,今集呢場先方先雙方第一次正面100%對決
雷神多個肚腩但其實力量仲係到,佢本身再多肌肉都唔會夠THANOS大隻
話哂THANOS力量可以勁過唔係好嬲既HULK

1505

同埋洛基係另一個時間線用寶石逃走，係咪啫係佢未死

end得咁靚 返生做咩

我只係信上集開傳送門斬Thanos隻手就大結局。
CM揸手套都唔叫CM戴。

其實係6粒一齊用 想做咩都得
而唔係snap=殺一半人

實現集齊者6石者既願望

再番生拍落去就爛

質疑鷹眼同黑寡婦要煩幾多個post

麻煩下個post紅字置頂
Soul for Soul
係兩個人都愛大家
而果種愛唔一定係愛情
唔明黑寡婦同鷹眼經歷過幾多既人就重睇返之前既戲
佢地既愛係友情近乎親情既愛，唔係愛情
thanos用gamora換石都係用虛假既親情呃粒石返來，唔係愛情呀dllm

ds一早知會贏

簡單講，集齊六粒只係比你許任何願望，唔係話一定消滅人

真
連登主流風氣都係叫人睇戲唔好嘈
但講真身為FANS,睇到某D畫面點唔叫啊
個FEEL就好似叫你搭過山車唔準嗌咁

點解唔係ws做ca要比垃圾falcon

兩公婆背對背作戰真係嗌出嚟

願望係:Thanos軍團全滅。

thanos係
Cap level 格鬥術
Hulk level 力量+stamina
IM level strategy

所以隻抽只有Cap +雷神鎚 /CM 平手

Iron man都算核心人物，一係就轉角色做iron man

你睇埋agent of shield
Fizz嗰度已經講明 你time travel嘅話 同一個人會同時存在
一個冰封/冷藏
一個活躍
唯一要說服嘅係點叫人揾冰封嘅cap

講得好

im3 後生仔

其實第一日搶唔到早場唔緊要，有d 會過幾日再加場

傳過下既：

13 reasons why個女主角做個女ironman

ironman3 個細路做

做gg仔裝甲ai有可能嘅

之前有人講，成個幻思想已經複製左。

回到過去既cap 隱姓埋名就ok

我想知佢最後會唔會變返正常人身體

個盾呢？係咪都bug bug哋

IM個女得意到

漫畫係fix一世

寒冬戰士跟黑豹吧

好正

返生冇可能啦
轉角色就肯定 葬禮個男仔有機

唔係掛，個件bitch

Shit

美國隊友打自己好似蜘蛛俠memes

對波ok

其他不了

海運好多大陸人 冇氣氛

佢自己都講左hulk既身體banner既思想先係最完美

FAR FROM HOME已經唔用NANO甲

好like

字幕有寫：Chris Evans will be back as human torch

文武雙全

全戲院笑死

佢套緊身讓其實有ai
叫karen

終於睇完
好撚正，仲諗住初初回到過去搞咁耐，最後出返avengers assemble同埋奇異果博士同tony俾一隻手指到tony死

CA喺𨋢到佢企中間 以為佢又想講before we get started

個演員interview好趕客

其實除咗果幾個大路感動位
睇到每個本身死咗嘅人（古一，Loki, Gamora）有新劇情都有啲感動

成套戲最失望嘅係肥佬thor睇戲嗰陣以為佢開打攞斧+槌嗰吓會電返瘦

正爆

佢個面形得37面睇落冇咁四方先好睇，呢幅個角度就

致YOHO MALL 0810 觀眾

好開心endgame同你地一齊睇
勁高質 無小朋友廢老c9嘈9住哂
勁有氣氛 笑位識笑
型位一齊歡呼
又識喊
完場一齊坐到最後
好完滿

我睇哥陣全場男人轟動歡呼

雷神同佢老母段對話都好好睇

仲有natali Portman

雖然我唔知係咪舊片

印象中漫畫入面Ironman係比Captain Marvel打死

唔失敗呀其實
擺明見到thor 3咁成功所以轉型做個搞笑既角色

呢幾個位全場拍哂手

唔俾Bucky接任先正路
本身唔係因為Thanos佢都係Wakanda過退休生活
跟本佢都唔想打
空左cap個位咪算囉
Sam又無咩突出表現貿貿然話接盾真係說服唔到我
單純話代表我去守護世界咪得

非死忠
我覺得套戲吹大左，其實都唔係咁好睇姐

佢今場嘅角色係做引導者，由tony問佢個1400億個結局入面今場係咪佢口中所講嘅贏一場，佢就話講咗出嚟就唔會實現到，就知dr strange 知道tony要犧牲，但唔敢直接講，但無佢就唔會贏，根本無得揀，個下真係好痛死

sam: ON YOUR LEFT
有冇人一聽到就起雞皮？

現實有邊個Time Travel過啫，都未Proof嘅「純理論」。同埋咁樣插套奇幻電影都幾撚無謂，成套戲都無可能咁濟㗎啦

我覺得佢係自嘲

係
feel到其他演員唔係好Like佢

唔知會唔會有director cut

有d位值得講長d

點屌女

定仲多女屌

代入唔到咪冇乜感覺

Baby Thanos 前排漫畫punisher 版ghost rider 先玩過

有冇巴絲記得 最後CA送所有石返去果幕有冇帶一個新既盾（2019大戰比Thaons 打爆左）？
如果有就成立 如果冇就又係BUG

因為返去紐約果幕的確有兩個盾 2019 CA vs 2012 CA 都係有兩個盾 互飛

hulk冇同thanos打返set真係好可惜 邊有可能唔還返果set拳俾佢

細心D睇就明
一開頭佢教女射箭時影到佢隻腳有類似gps定位鎖物體
應該係同ANTMAN一樣，CIVIL WAR被拘捕後同意假釋條件黎
所以佢已經唔係AVENGER，亦都同隊長幾個逃犯冇聯繫

死忠應該覺得好正

thor都注定要行搞笑路線

CA2出場開始SAM無條件做CA馬仔

套戲大部入都係target緊追開個班fans
有睇過哂咁多套marvel戲既話應該唔少位都會感觸下 好睇係好睇在套戲由一堆電影support

都係個句
越遲睇越難撞到肯high嘅觀眾

就咁冇左10年
P. S. 我地佢地都係
11年前ironman1

亦都解釋左av3點解比粒石thanos

睇完了

老實講只計復仇者3+4嚟講佢絕對唔係出色到睇親嘅都會讚但佢出色嘅位係連返晒21套電影 最尾8分鐘嗰場戰鬥加埋im嘅死正正代表咗10年來嘅mcu
用同一個角色代表住開始同終結 呢個想法已經夠將成套電影昇華去另一個層次

純粹為11年作個句號
個故事真係唔係咁充實同完整

最後大戰有出過一幕，

Btw你仲敢蒲頭

幾肯定唔會
Marvel唔興呢味
最多俾啲deleted scene你睇

女權位真係呢套戲最大敗筆
女權隊長比thanos勁 搞到所有野都好似多餘咁
如果唔係女權隊長係到 無手套thanos根本輕鬆搞掂

只要你叫到
我就會去做

笑死，打機

有冇人一路睇，每次叫到hulk個樣都係到笑

honest trailer

佢個樣好灰諧

唔記得套戲有冇講要幾耐就要番過去擺番6粒石，我知ao 講過話要盡快交石，但如果timetravel 嗰陣可以揀時間交返d 石，咁present timeline 鐘意keep 幾耐就keep 幾耐？打完都覺得1999,有冇人明我講咩

已經二擦

有關Captain 掉低Bucky 個問題
Bucky 一早知Cap 有去冇回
走之前抱抱
Bucky 講 I will miss you
Hulk 明明講Cap只會去返去10秒。

另外Nat 回到過去之前都同大家講
see you in a minute.

但之後就有去冇回

其他人有冇補充？

fortnite

比人負皮到仆街就彈撚開啦傻西

我意思係話最尾老ca拎埋個盾係2019 出現

咁lee個moment解凍ca用咩嘢？？

同埋ca個盾好似係randomly咁撞出嚟，even係vibranium做材料但好似同其他物料要咁啱比例先出到個lee 個盾

weird beard

咁avengers 本身就唔係單單只係講本身套戲
係咁多套嘅整合

睇落係

點解咁憎falcon
佢做隊長唔好咩

好似del咗？
sorry

咁快二刷

成個構圖都好撚正

真係好似meme黎

以為ironman會講書名個invincible 添

聽日考final今日都衝去睇

開場3分鐘開始一直有唔同位想喊斷斷續續地喊左3個鐘

inevitable

理論上係
但終有一日要還
早還遲還不如早早還左去 廢時生咩枝節

有咩慘得過隔離坐住個有味肥佬

CA拎得起個鎚 係因為佢無私為公
睇返雷神1 呢個係奧丁落既詛咒

nebula無死
係因為未來時間點 回到過去 未來成為過去
因此 過去殺死現在既自己 係無問題

中文字幕都打左
thanos講唔到啫

bucky 一早get 到佢想留返peggy 身邊

個盾由始至終得一個，即係交到Sam嗰個已經有過百年歷史
即係ca改變歷史同carter一齊直到五秒前個世界有兩個盾同兩個ca

岩 再充實啲 依集又要分2部

佢地臨走之前講嗰返話同ca1係一樣
Bucky去打仗留底ca嗰陣
Don’t do anything stupid til I get back
How can I? You take all the stupidity with you

係banner同古一個陣時到已經暗地裡解釋咗

最後想問之前 trailer 有邊d係假

btw最尾thor同star lord搞笑果幕真係好似唔見gamora

屎力加

想重溫等買碟啦
戲院偷拍真係好滋擾

CM打輸比thanos喎
SW先仲勁過CM 魔法打贏thanos

有線電視

的確唔喺到

唔需要spaceship

唔係keep幾耐就幾耐
你借走越耐原本時間線既嗰樣野就會消失越耐
只不過大家既時間流動唔同
eg借人嗰邊5年 = 被借嗰邊5秒
借人嗰邊keep 10年人地就會被借10秒
借得長一定有影響

上網壞左

笑撚死

cm輸俾power stone啫⋯⋯

CA無返個陣WS個嘴角笑左笑，

二擦返而係tony偷到石，
其他觀眾yeah緊個陣自己流左滴馬尿

有味肥佬同安靜毒撚 我揀後者

sw打到佢叫fire

買鐵盒版珍藏版之類

1個咋嘛，有一個俾人劈爛咗

個盾肯定有至少兩個
IM俾翻個盾CA嗰陣 個盾係新嘅 完全無同BP打嘅痕跡
而且盾嘅細節位有唔同 新盾第二個外圈多咗5點銀色

唔憎falcon
作為隊長fans都覺得隊長有佢呢個戰友係好好
但首選一定係bucky

ca見到im落機去左攬pepper個樣
真愛

SW今次型到震

still missing

或者ca 2019 番去，唔係以ca 19xx既身份生活？

因為遠距離超能力姐
講power 爆發力應該cm 勁d

isquare 8:15 全場high爆

知自己唔夠呢條女打

首日睇嘅都係死忠

左下角ge 波波

captain拎雷神搥
tony將五粒石搶返裝落手
好感動

我都發覺幾多人問呢樣野 係咪咁難明??
唔同TIME LINE, 唔同世界, 唔太識詳細解釋
古一果段講左
有錯請更正

但係B線個盾爛左喎

跪求原圖

我唔會話你知我有睇

應該係Bucky唔想接
佢係CW都講過信唔過自己

我淨係睇到佢果對紅光映襯既波

大家張紀念戲飛點處理

其實係個角色太死板，完全冇人性咁濟。
你見其他人造型上嘅轉變大多都係暗示緊角色嘅心理變化：
Cap：短髮油頭=領袖紳士；長髮留鬚=浪人Outlaw
Thor：長髮=貴族王者；短髮=亡國戰士

反觀CM真係個短髮look真係為剪而剪，唔好話嗰五年，根本個角色心理上由九十年代到2019，十鳩幾年都完全冇成長同變化。

嗰下真係震憾過佢打嬴Thanos

放左係書櫃

放入戲飛盒到

我都係望住左下角

呢個moment 即係邊個moment?
2019CA咪即係老CA囉 咩呢個MOMENT呀

部時光機既技術係部車個度改良番黎？

佢成個頭gel起曬點減少阻力

係喇，部車先係原型

出得太近，描述太短，又唔能夠俾佢搶太多戲份

谷到好唔自然好核突

因為vision額頭鑲左粒stone

自大狂

所以我兩個接都鍾意
我prefer sam接係因為唔想佢做萬年sidekick
同佢個底好同正氣 又係ca現代嘅戰友
Bucky就算唔做ca都好有個人特色
係見好多人好似唔鍾意sam

thanos唔用石
根本傷唔到cm

Nick 同cm 先有朋友聯繫 但今集唔見nick 除左最尾送別

女權至上

連CM都唔比佢有大挫敗

仲要變無敵狀態

完全fans向

headbutt 落去果下 cm 冇事

2019年會有2個ca

1個老年，1個解凍

老年ca拎走咗個盾

咁consider 2019年嘅解凍ca

佢仲有冇盾用？

given that依家得1個完整嘅盾

有講過時間流動唔同？我記得量子領域先係咁既設定

我自己覺得
佢返去取代左1970s嘅自己(假設佢最後係返New Jersey)
然後用佢嘅身份或者能力或者關係去唔解封冰封左嘅自己
由得嗰個年代嘅自己死
然後就一路繼續以ca身份生活落去

我都係
本身見佢玩水龍捲
以為會好似火影果啲水遁咁
點知原來淨係hold住啲水

不過講真，放佢落場又係毁滅世界冇得打
Thanos冇手套破唔到佢個鏡象
奇異淨係擺佢入鏡象已經End game

所以真係股佢唔到

真絲出現

二刷好多位未到
已經嗱心口流馬尿

係喎咁話時話點解thanos打sw冇用到石

用shield d高科技武器掛

係
女紅巫唔單止大波 仲好好揪
對波谷到爆

相反 CM外太空返黎一野打爆艘母艦
同thanos打 受左一野頭鎚 完全無事
但係搶手套 就被thanos 智商壓制
被打飛去宇宙另一邊 之後就無返過黎

個下笑左

佢一開波套黑色衫其實都叫著得ok，幫左佢好多，起碼冇咁柒咁似杜麗莎，點知眨眼5年剪埋短髮，點救

五粒

波大著衫唔好睇

佢果時都未拎到手套

而拎樣野只有 iron man 做到

trust me

奉勸各位手足咪同條女去睇

套戲冇交代到，感覺怪怪哋

點解

呢幕都真係妙，唔只估到dr strange會揾佢醫病，更加估到佢將來會係最佳 (即自己會死)

佢都係跟住見到ge endgame 劇本去姐

利：同女友係死忠

邊有女你老母

U trust me果幕係冇握手

何不吃肉糜

喺wakanda變埋做white wolf，應該喺黑豹2到幫手

估唔到有佢

邊22套
想追番未睇果d

我都係呢場，我都有歡呼同拍手

ds1有講過佢知道晒佢死前發生咩事

佢好似會見到直至自己死前ge 景象

我指呢張相.........谷到好核突
完全係d 假波AV 咁 石頭波

ca有兩個解釋到 但個無啦啦多個盾就解釋唔到
除非個盾唔係用汎合金做

女紅本身就勁，一個精神問殺左一半變種人

要配合番佢可以造手套?

咁有公道咁講，始終CA同Thor都有三集去發展個角式，CM真係得一集過場式，不過似乎之後應該未必再有CM

已經唔記得左

thanos打sw未有石

gotg3係咪會有thor

係branch嘅出現
失去一粒石會令到字宙失衡而嗰個時刻會因為咁而分裂出一個分叉時空
只要粒石返返去嗰一刻，個分裂就唔會發生

黑豹：我大把

真係完全無撚咗影

冇乜印象stain Lee 出過場 係咪拍呢套果時已經

大佬行個文具舖都要比人劇透

其實似開多咗條時間線，但佢又話過去唔會改變現在，得一條時間線
不過disney 又係要懶醒插 back to the future 錯

所以cap 除非用隻錶去番原來個時空
如果唔係根本無可能可以去張野到等

放咗喺Hot Toys展買嘢送嗰個文件夾度
Size啱啱好

imdb 9.4分。。。

古一應該都用過粒石睇將來
所以佢知道佢死交棒俾ds係最好選擇
所以佢亦都相信ds會交粒石俾thanos一定係有意義
所以推論佢地回到過去都係計劃一部份？

我估

一個世界只會得一個CA
2019 CA 去左過去 呢個世界已經無左原本既CA
原本既CA返左去過去,無搞過任何會破壞時間線既野
所以佢變老左返出黎呢個世界
呢個世界既2019年只有一個老左既CA
而呢個世界既盾已經爛左
佢只可以係個盾未爛前拎左先可以保存到依家

所以第2個平衡時空既CA去到2019(化灰再5年後) 會無盾用

一直喺隔離嘈住唒 真係想一巴車落去 騷擾到其他人㗎嘛

im返過去嗰陣

captain marvel短髮look勁撚正

佢dr strange都有講
佢其實不斷用time stone去避開佢會死嘅時間線
但點避 佢嘅終點都係同strange一齊係醫院睇雨個到

呢排會放係公司
放係屋企反而唔會成日望

上集ironman 出招打得幾型

1970 車入面 同條女

好似miss左
重刷是必需的

係囉，個盾都爆左無數次啦，有幾個新好出奇咩定有邊集CA講得一個盾？

係有兩個盾
返NY時 就已經同時出現過
不過呢個情況只係短暫出現

現在時間線 個盾係俾thanos劈爛左

過去時間線 個盾一直存在

其實最大問題係 隊長回到過去
就算留係過去時間線
應該都係唔會返到去現在時間線

乜唔係開宇宙線咩
重心應該係gotg(+thor)同cm
利申:冇睇漫畫

但成套都冇見過奇異打交有點可惜

我諗即時造到手套得佢
同時又可以用套甲偷野

加上sw 同qs 本身就係石變出嚟嘅

大家都完全忘記左qs

重刷

佢入左去時間到偷左，就好似雷神個捶原本都俾佢家姐整爆左，之後雷神偷返黎要解釋可以點講都得

有冇人知 個票房上到點
Dc 今次點都贏唔到啦，mcu 個 編排太epic

真係好多呢D垃圾觀眾
利伸 場場MARVEL都見有人未出第一條彩蛋就走
仲有朝早場果班死廢佬

應該唔知
Banner同古一講DS交石佢都O左咀

係唔明點解套戲講到要運用六粒石就真係要彈手指先得姐

今集太快iron man 好多招 佢條女出招都太快 睇唔清
感覺上集好好睇 慢慢被你看清

盾係溝出黎
黑豹im做唔返

唔明一個世界只得一個ca
佢返去同自己交手wor

qs？
who
死咗都冇人記得丫

婚喪禮

有個位im同條女背對背著套甲一齊打真係好撚正

Cm套甲應該都得既

反而用佢啪手指可能唔洗死添(本身有能力)

如果係咁hulk snap果下都又死一半人啦
咁佢地咁辛苦去拎石做咩

蟻俠個女 一嘢大到唔洗fbi

古一應該預見左自己死前嘅所有嘢，但佢死後嘅未來就睇唔到。

tony 同pepper套甲又多左米加粒子炮
真係太快定鏡特寫都冇

點解人人都大左5年
(蟻俠個女 鷹眼仔女）
但蜘蛛仔仲讀緊high school

無人話佢上限係光速。。
平時飛得慢d都係就部cam者

隻老鼠真係mvp

好多套出嘅頭兩日都係咁高分
同埋2019年
如果你仲係咁On9覺得IMDB呢啲所謂「權威」或「公信力」係值得參考的話
咁真係難怪你呢啲廢柴做死一世支那奴隸

用左21日黎救都算耐啦

係你想點就點，取決使用者

屌你老母臭閪貼咩超狗呀撚樣
過主啦

Loki之後條線 同 cheeseburger

我想最後大戰長d
好似太趕
At least拍多幾個shot
Pepper black panther spiderman falcon antman嗰d出招都好撚正

隊長可以瘋狂返轉頭屌閪
臨射之前，又倒轉返20分鐘，又屌過

CM最大貢獻係救返IM
同埋最終大戰打爆對方母艦

BTW 雖然end game 好睇
真係唔覺睇左三個鐘
但真係唔及IW拍得咁好

I want Tony Stark be my Dad

為評而評，依個channel真係越嚟越差，言之無物

鷹眼仔女唔係本身都係咁大咩

antman個女冇化灰咪正常大

gg仔化左灰，冇變

但CA歸還完所有石、而時間線無分歧之下，即係Loki有機會唔使死？（Stark大樓入面用cube走咗）

captain Marvel?

唉
真係好唔捨得
咁就完左個系列啦

黑豹：要分析你點溝容乜易？

出portal搵救兵已經好撚大貢獻

因為死都要話冇平衡宇宙，所以最後點都講唔通。

borrow something from the past

竟然會click 入去睇
你都真係智撚障

又好似係喎

但個下 一秒都唔知有無就 無左....
片長太長 打鬥cut到太快

今集幾多型位
CA拎搥
雷神拎哂2樣武器
tony pepper 合體技
peter 秒殺模式
sw 打柒thanos

但係渣係手又會引到其他人黎搶喎

有樣野唔係好明，臨尾要將所有石擺返去以前，還原原狀
咁美國隊長咪會見到red skull?

hulk 完全弱化曬

暫時根據套戲既setting 應該會有兩個CA

一個冰封 一個2019 ver.
2019 ver 扑野果陣應該會改變條時間線（好似古一話 無石會影響原本個世界，扑野都會）

但你可以話CA 中出到八十歲用番隻錶番黎原來時空

但問題係佢又唔係用個gps 番黎 ，而係自然老帶埋個盾再行去果個位

即係話結局個世界係有兩個CA

個個爭頭啖view

Daddy

最後三巨唔夠秋
佢幫手頂左thanos一陣都好型吖
突顯到佢實力又唔搶哂風頭

谷亞莫遲早整條 10分鐘睇哂22套

Red skull:屌你丫

預售都過左你總票房啦

都係個句啦全世界得呢條傻閪識睇戲
永遠知道晒d致敬位同致敬乜野
個撚個都係唔識欣賞冇深度
只有靠佢拋書包抬高自己先可以學到點睇戲

但佢地出招個shot好多都太快....

呢齣戲超級多致敬位感動位

最後呀女話想食cheeseburger都忍唔住左一下

Professor Hulk(?) 今集同上集都冇乜戲份。。
難為佢有新轉變又要退落黎了

咁有型點會唔記得?

CA齊哂裝可以返去

有冇人覺人性化嘅hulk變矮同細粒咗？

Hail Hydra

有無諗過無限loop，假設A去B去C

蟻俠多唔多戲份？？

無計 一人多 就亂

好多

依家個世界應該有兩個ca同gamora

多

核心人物

算多

萬眾期待既ironman還盾比ca好似有d平淡

但係thanos整爛晒又冇事
可能變左原子都當寶石存在
只係變到幾細粒同散開晒

鷹眼仔女幾時有大5年呀
蜘蛛仔變咗灰 一出返嚟都係咁高咁大 點解又唔係讀higj school呀

想像緊佢兩個好老尷咁交收完走人

唔知hulk後續點
冇得變番人

所以感覺打鬥上集正好多

I Am...... Iron Man

你都係想標奇立異者，好啦你點話點好。。

我唔否認佢好早期啲片係ok，但開始出名之後就狂拋書包，套套戲都為講而講，收錢做打手又唔認

要控制片長反而初段可以cut走 d

d悲傷劇情睇完av3加trailer 觀眾應該都自己補完左

因為升唔到班

其實係咪無論個願望係咩
用完無限手套都會死？
如果唔係咁淨係殺死thanos同4個頭馬會唔會生存到？

點解要咁對thor
我有幻想過認真打個時會變返型

btw, 女武神騎天馬出場

大左既好似得蟻俠個女

呢個真係死忠先明點解

佢O咀係唔知
但佢諗到ds係最強嘅prime所以先願意相信同佢傾落去？

尤其是IM 同Pepper出合體技 真係好好J
黑豹接力 攞手套走果段 好parkour feel
之後sm接力 開殺戮模式 又係好撚型
不過打到後段
係咁話我仲頂到 我仲頂到 我頂唔緊
真係幾好笑
尤其是之後CM飛過黎接力
即刻笠水
跟住婦盟班人就集結

今集打鬥 真係好大堆頭
但論精彩 都係上一集好好多

係因為力量太大身體硬接唔到

用矮人族打造既手套就應該帽事

古一話睇唔到dr.st既未來
因為個未來因為thanos用石 搞到未知知數
所以古一只知dr.st會做下任聖所守護，而唔知同thanos打會咩結果
可以睇翻dr.st 古一同dr既對話

太大能量

復活ironman?

佢真係唔知哪來的勇氣開樣

化左灰的唔會大 灰左出番黎其實好短時間
GG俠有講過

線性時間嚟講
你喺十年前偷樣嘢嚟現在
嗰樣已經消失十年
但你一億年後放返去以前嗰一刻嘅下一秒
嗰樣嘢對觀察者嚟講只係消失一秒

佢負責拋個idea同拎堆架餐出嚟
實情打後都可有可無

蟻女好似幾正

原版gamora / 從良版loki應該真係死咗

睇下佢想點寫 但正路應該寫A1 走佬 loki 會諗方法黎原來呢個世界

其實用平行宇宙會無咁多bug 但可能佢地phase 4 有解釋

你地會唔會太自我中心。。
佢設定講到明係"宇宙"守護者

地球只係其中一個點，不過係叫做fd底d

岩
冇隻老鼠就冇故仔睇

captain還時間石個時比古一還原個盾又得
作個理由話有遵守承諾幫你還原咪得
點up都得

隊長都無理由去南極深層攞盾啦 ca1尾定avenger1個陣挖掘工程幾大 我唔信cap一個就攞到個盾呀

比想象中多 同埋幾關鍵下
可以話由頭到尾都見到佢

好多人都唔明
根本CA 返去
偷偷還返D 石
自己再變老
個Timeline 無問題
宇宙都係同一個

反而2014年個Thanos 响2023 年戰死
即係2014年後開始已經無咗Thanos
呢度有機會係伏線
2014年出現第二個無Thanos o既宇宙
同電影個宇宙並存，將來有機會有衝突

根本唔知點還靈魂石。

Avg系列完，但黎緊X-men,一個hulk/女紅都可以做大奸角，漫畫入邊佢呢兩個暴走係成村人打佢

應該話原本冇化灰既蜘蛛仔既同學就真係大左5年

有幾個位幾深刻係令我眼濕濕

Tony返地球果陣同cap見面 tony話害死左spidey cap話大家都失敗左 完全feel到佢地失敗而有一半生物消失既內疚感

然後tony見到佢老豆 同佢閒話家常 howard講到話就黎有個仔果陣見到tony百感交集 或者因爲佢都成為人父開始理解到自己老豆以前做既事 最後走之前攬住佢講左句Thank you for all you’ve done

仲有thor係其仔人面前串串貢 但係老母面前仲係一個大細路 明知老母今日就會死但又唔可以救佢

最後就係cap同peggy跳舞 回應返ca1最後cap果句 I had a date

MVP...

笑到仆街

唔識點講
一個世界只有一個CA,有兩個就係因為佢係黎只過去
你返到過去 你唔可以做任何野,因為會改變到原有世界
CA返到過去同自己打 有兩個CA 但呢兩個CA係唔同世界(時間線既CA)
如果你一直出現令到一個時間線有兩個自己,咁你就會打破返自己以前做過既野,從而開出一個新既平衡宇宙

所以我地認識既CA,佢返到過去搵佢條女,呢段時間佢就唔會再做CA,只係做一個平凡人,係過去既CA,就會繼續完成係正常既時間線(解凍,紐約大戰,內戰)
老既CA一直等等等,等到呢個CA經歷完佢自己既野返到過去時,老CA先出現返

本身starlord個map係show住gamora missing
係雷神掃走左佢個map先爭邊個話事

可能ironman, ca 唔拍，佢會拍，唯有犧牲佢

Megabox IMAX 第一場
Hail Hydra同完場時全場拍晒手

thor個身型係真定係cg？

今集im套甲係咪mk85?
上集係mk50,咁中間d裝甲去左邊?

化妝

好似話SM黎緊套戲 先係A4真正結尾
好難想象IM死左之後SM會有幾SAD

其實佢地一早返去拎粒子咪可以無限try？

今集大場面刺激好多
真係長返d就perfect
話哂最後一套可以睇呢堆角色一齊嘅動作場面

我覺得howard係明知tony偷石都當睇唔到

「漏咗嘢，返去基地攞返先」

唔關殺幾多人事，主要睇個人承唔承受到啪六石個一下力量
Banner勁啲都頂到

呢個的確正又呼應CA第2集同漫畫。

今集感情戲多啲

婦盟我頂唔順
連mandies都入埋去

最後大戰啲人入場嗰陣我喊到痴線 有冇人都係

Black Order 條友秒解佢d幻術啦

Mickey Mouse

我估佢想問係咪depend on 咩願望

最後睇得唔清楚，可能討論過，手下留情，最後美隊係老左先係量子隧道番黎定過左唔知幾多年坐左係到，如果係後者咪即係話present-timeline 過得極慢？前者我又見唔到美隊係量子隧道出黎

點解唔會見到 即使唔同宇宙 只要冇做重大改變結果都會一樣
你可以咁想 如果我和其他人站同一地方回去1分鐘前的宇宙的同一地方 其他人一定會響一分鐘前見到兩個自己同時出現

好好奇點解最後雷神會將Asgard交比valkyrie
valkyrie好打啫，哪裡看得出有leadership
不過佢今日騎天馬出場嗰下真係超型
另外我有諗過Thor見返frigga會唔會問佢hela既事，不過佢無

定係Ancient One 淨係可以睇到自己生命盡頭？（所以佢知Strange 繼位，但唔知佢之後嘅舉動？）

Whatsapp red skull旺角站交收

say個hi囉

有冇人可以答答我，另一個時間線攞埋魔方傳送走咗既洛基係唔係一個大伏筆

佢留咗喺過去無返過嚟

佢地會屌出聲

諗多左喇

我覺得係

要睇黎緊套黑鳳鳳先知會點搞
不過黎緊avengers
應該會係宇宙大戰

靈魂石連有咩功能都無show 過出黎，裝飾品咁

其實tony用石變走thanos 化灰 無講話一定係死左
直接用石送佢地翻原本既時間，同直接令thanos同軍隊失憶 就可以駁落去原本既劇情

Me too

pepper果套都係MK85?

要解釋嘅
可以話CA早少少返到去等佢地

Pepper個套好打到

Black dwarf比Giant man踩死仲要用隻腳捽

候活個司機係咪Jarvas？
聽聲同樣都好似

我都係

如果真係走得甩，之後嘅故事線點算好多集都有佢出現

無論出幾多effort 都好
呢d 垃圾youtuber 都一定要劇透

屌

係佢

去左同Nick Fury 吹水聚舊

黑鳳係Fox,講明最後一集，之後marvel 自己接返手

仲要係咁搞gag

修正，應該係1 ca 2 gamora

有錢唔搵咩

老老豆豆
雖然cap果個係bug
但其實你地當佢係玩到條女老死左之後先著返套甲原地返黎咁就成件事合理返
咁樣坐係果度大家當係為左營造個意境算
畢竟你老左著套甲返黎其實有d柒

利申：marvel死忠 就算比舊屎我 我都會覺得好睇

漂晒眼水

im今集啲組技冇咁花巧

下次大戰
DS 用念力召佢番黎打一陣

所以話可能係佢古一自己的錯(自己交棒比ds，ds又比粒石出去)

Rdj自己想拍自己既電影，錢佢大把啦

應該唔關事，因為有可能性同drst 比thanos彈指
所以先睇唔到之後
同埋dr st 有得睇n個可能性 古一都可以

長拍就唔會，客串下

但佢唔係hulk 傳番黎wor

套野都似話佢真係等到80歲

變大救返ratchet hulk同窩勿仙
撻著架van仔

...
其實都真係無咩用

化灰就係消失，連原子都冇埋。

Agger

當回憶咁客串兩三個scene 應該都有機會嘅

成班同學等你5年先升班？

九頭蛇真係羅素巴打親生仔
成班友全部有份出返黎

Tony用唔到靈魂寶石復活既原因係乜？一開頭我係估會有神落黎無效咗6粒石，但係禁樣又會整到以前既時間線

套戲裡面班納咪講左回到過去個原理囉
當你回到過去到
現在時間點 就會成為過去時間點既過去
從而衍生另一個未來
所以班納先話回到過去改變任何野
都唔會對現在時間間有任何影響就係咁解
因為回到過去 改變歷史 就會形成新既未來

劇透都算
加埋佢把撚屌聲同d懶獨特既觀點同不斷撻terms真係

二刷淨係想入場聽一句AVENGER ASSEMBLE

美國隊長4 由阿sam擔正，有無人會撐?

仲要好型

呢個係有d bugs 如果交完石 red skull就會消失(唔駛守護
ca翻去 都係無得還翻

但係有出marvel標誌
唔知係咪真係會無關

成班同學一齊化灰

第二次用石應該係用黎消滅d石

但佢應該係去左另一個平行時空同peggy生活

thanos殺人數量=banner救人數量
thanos冇事 banner半殘

thanos碎石就半殘

應該都係睇你要做咩產生幾大副作用

當然正常地球人就啪乜都死

拍電視劇算啦

返去NY大戰
佢見返自己果一刻個老尷樣真心好好笑

asguard班人點解會喺地球？

D錢 用哂去 d cast到啦
邊有錢整咁多cg
呢套當係一個十年既電影大計完結收貨啦

咪la,完左佢幾好,而家真係好頭好尾

兔仔串佢又去剪髮笑死我

on your left
得我一個有感覺？

全女班應該係致敬A Force漫畫

睇隊長拎鎚同assemble已經值得比錢

佢應該冇帶埋隻船返去，應該係去唔到vormir

女權真係好撚煩

再搵呢推拍唔到幾耐，妖后都已經老

果場真係好好笑。

冇左五年 gg同消失個班人一齊留班lo 唔係好難明姐

係tony只係凡人
Thano只係撻兩次都重傷

Pepper喺Ironman 3最後都好打

套套MARVEL都有MARVEL LOGO架啦

之前解凍CA去探嘅已經係有腦退化嘅Carter，所以解得通。

本身既asguard係Thor 3燒左，但有asguard 人民既地方就係asguard，可能佢地揀左地球某一忽重新開始

見返坐好特工出場真係好懷念
佢都算MCU早期成員喇

陶大宇

hulk唔夠thanos強壯

上次化灰
drst 同 蜘蛛仔 講過左5年 差唔多要出翻去
所以化灰都存在 只不過不是當下既空間

btw 大家去左邊間戲院睇?
我去左星影匯 超大mon+全景聲

睇完好激動
我仲未平伏到心情

點會有兩個gamora
現在時點gamora
thanos已經用佢黎換左粒石

過去時點就穿梭時空
去到現在時間

所以gamora同時期 只有一個在生

我變左唔明 點解果下咁急要開時光機 最終都係cap 慢慢返去？

睇完一次都要回一回氣一排先可能二刷到

the sky

尖沙咀 IMAX

睇thor3同avg3 pls

thanos iw啪完手指已經左邊身燶晒，左手萎縮，只係無好似今集咁keep住影住你先睇唔到

泰坦人體格超勁

cinema city好差細幕又嘈

但係有nano 甲

唔關事
係dr睇左未來先知佢地出番黎一定過左5年

準備去 the sky二刷

睇完會好失落
完左啦

準備8

Loki走甩係2012年時間線, 但依個時空仲有thanos係到, 可能結局都會一樣
但2014年就唔同, 因為thanos已經死左, 咁2014年時空既loki自然唔會咁早死

之後迪士尼會拍loki既劇集, 可能就會用返2014年冇thanos既時空做背景

一出番黎落地 dr應該就大叫得地過左5年 要番地球幫手

一定唔關無錢事,根本呢集點燒錢都一定回本
主要係上集已經showoff左,今集唔需要再focus落去
就好似dr.strange今集都冇再玩d咩花巧野,比人叫左去擋水
而ca上集幾乎冇打過,今集就勁多打鬥場面

記住借眼鏡，拎左百老匯嗰副係唔啱用

入𨋢嗰下以為又變到美國隊長2咁打餐懵
點知最後一句Hail Hydra仲要玩埋漫畫

甲都唔係萬能，一堆鐵黎架咋

btw 點解D post推得咁快

係啊得你一個

化灰果班 對住佢地黎講
只係一瞬間

ant man個女 係真正經過左5年

係
然後去左搵黑豹佢地再CALL馬集合

屌丫

劇情需要

係
真fans

Thanos第一次撻完全冇不適感
第二次係想毀滅寶石先會傷

你估dc d post咩